人間滿希望

致地鐵車廂中帶著抗噪耳筒，看著連登的絲打妳：
妳的回眸一望，讓我覺得人間充滿希望